放msi黑沙code兩條

代fd放
$250 一條
tg : assholejaiisajoke

搭單放埋自己d料
i7 6700
+ Noctua NH-U12S
+ MSI B150 Gaming M3
+ 2133MHz ram 8gb*2
+ TP-link wifi pci card archer t6e
total: $3500

上隻火牛同ssd 再加隻即玩得
5000蚊有找有i7

機箱呢？display卡呢？

用內顯咪算囉
唔願拆火牛 煩撚死

pish仲有一條

Ching 粒u會唔會單賣

Total 2800我ok
唔要tp link

唔會呀sor

我決定左唔放等cannonlake了
黑沙code仲有一條